美西自駕玩法一問 人在三藩市

時間鬆動 本身買左十一號機票sfo走

應該先飛去LA再租車去vegas玩埋大峽谷再返LA還車再坐回程返SFO走？
定係直接SFO直接租車就落LA？
兩種方法主要分別會係邊？

你係咪一條友去 有冇興趣一齊玩？

係呀
可以呀
Tg:hkg3yin

呢幾日落雨，小心啲喎巴打

SF -> LA 一程約400英里6個鐘左右。你去機場check in check out都要兩鐘。其實飛去同自己開車差3/4個鐘一程。不過SF落LA行Highway 5無乜野睇。如果seafood痕可以兜出海邊行US-1慢好多但途中有Hearst Castle，Monterey，Carmel by the Sea等地方可以睇，但要預多一日。如果好多時間我提議SF落LA行海邊落，返嚟渣Highway 5。

落雨要小心其他司機

Btw, 行Highway 5響LA同SF中間近Coalinga有個牧場叫Harris Ranch，佢地有個酒店同扒房。可以一試。

係 多謝關心 有咩推介

去la真係為左去沙灘打場波
如果唔去la有無更好路線玩

岩岩發覺LA我只想打籃球 唔去都得
Sf直接渣去vas好無

我職業車手
左右都識

問題係其他人唔識呢

三藩市推介無乜，剩係奉勸你一句小心財物，唔好擺貴重嘢喺車

SF 去 LV 一程9個幾鐘而且中間無乜野睇，建議飛去。

見到好多車比人打爆玻璃

直接LV租車？

留意番 Yosemite 會好凍 同會有雪

Yes ，機場一般都有車租。

冬天Yosemite 有部份路會封，建議上網查清楚。

住左sf差不多5年我未去過Yosemite

Day trip都得啦。

sf 去 lv就飛過去啦，你架車去到lv都冇乜用

大峽谷唔洗車？

上年去同樣時間去左, 有雪胎同四驅會比過

一齊去？等我去完大峽谷返黎 四月頭

見上網租好平
我哩邊

lv去大峽谷條路沿途又係好悶冇野睇，自駕純粹係為左point A去point B，不如join day trip仲好。

其實Yosemite 有咩玩

有local day tour，酒店或自己上網book。但自己渣車free 好多。不過LV去South Rim都3～4粒鐘。我舊年去係7點響LV開車，6點倒走同去食飯，返到LV11點。

住咗15年都未去過

Cls做咩唔去

睇風景，行山，落下河玩水，冬天可以越野滑雪不過我未試過。另外有camp site。

咁好似夏天去好啲喎

大峽谷都可以過一晚 去埋撚樣谷果邊

4WD加雪胎可以上到Gracier Point景點？條路12月到3月係封，好似要越野滑雪10里先到。

Day trip 去yosemite 會唔會趕左d

佢可能住好近嗰邊

四季景色唔同，要睇瀑布景就春尾夏頭等雪融先有，夏天尾瀑布可能已經無乜水唔夠勁。

渣車對我黎講係樂趣

邊間公司先？

South Bay同East Bay都試過即日來回，要5-6點出車。

Sixt

毒撚放假留喺屋企

太趕好辛苦, 寧願留一晚過夜

公園入面有政府 camp site。有部份係營屋，唔洗自己起。有便利店，食堂同浴室。試過帶細路去宿營。不過好多人book，唔一定book到。另外俾多D錢其實公園入邊有間酒店。附近以有其他地方住。

真啦我都會留一晚 有錢都接近等於房租

有無上黎twin peak

公園外另外有地方住，可以搵近沿路嘅鎮仔。

唔該曬你就真

試過揸車LA-> Grand Canyon -> Vegas -> LA
建議一個人唔好自駕 LA去大峽谷~10個鐘
已經揸得快(average80-90 mph)
條路冇風景冇車好辛苦
得啲大貨車

渣過土耳其澳洲每日十二三個鐘
十個鐘濕碎

而家暫定求其 sfo27拎車去vegas 28玩Vegas 一日 29grand canyon 一日 30羊谷一日 4月1要確保返到sfo
咁三十一號玩咩好

去LA食下野，hea下。

27: 當你9點拎車, 去到vegas 大概當晚6點幾, 夜晚再出去玩
28: vegas 一日遊
29: vegas 去grand canyon 大概4個鍾, 當你朝早6點出發, 都要下午10點先到...去到 grand canyon 都係要揸車四圍睇野, 睇完揸2個鐘車去 page過夜
30: antelope canyon, 夜晚揸車返 vegas (4hr)
31: 沿住highway 1慢慢上返SF, 停下bixby creek bridge, monterey bay, big sur, solvang 個d睇下

但四月一咪無野做囉

聽講而家三藩市成街屎尿同針筒喎

真咩

3個選擇
1- 4/1係 sf 玩
2- 31號 vegas 車去 LA (~ 4hrs), 玩到1號, 之後係 lax 還車, 直接飛返上sf (機票同你揸車上sf 既油錢唔係差好多)
3- 30號去完 antelopes canyon 之後再去多個附近既national park (bryce/ zion), 31號先返去 vegas, 然後 1 號返 sf

4個鍾

SF坐巴士得啦 渣咩車

真呀 琴日落downtown 買野食先聞到

視乎你去邊

Muni成撚日唔準時

不過喺三藩市downtown揸車等於虐待自己

Sf真係坐uber 坐lyft好過租車 油錢 去景點/酒店泊車錢 應該計埋仲貴

Greater LA area 好大，要睇係去到LA邊個位。Google Maps嘅時間係五小時五十四分，以合法速度計。

合法速度

我舊年2月去Yosemite 住一晚 覺得其實都唔係好夠 因為冬天嗰陣4點幾就日落 第一日差唔多日落先去到，第二日都趕唔切行上山 就要走

靚唔靚

我前年夏天day trip，車親戚停下景點影相，好少行。所以一日搞掂。

第一次去national park，覺得勁靚 但嗰陣落雪 好多景都冇得睇 （封咗/俾雪遮晒）熱天應該會仲靚好多

我覺得優山美地名副其實，嚟到加州必定要去。

認同, 仲要係由 sf 揸車 3個鐘就去到

有無巴跟我車玩
廿7出發 4月1返到sf

我個時係
LA > LV > 大峽谷 > Page (羚羊谷) > Zion > San Diego > LA
全程自駕

上面好多巴打都解答得好詳盡 咁我都嗲兩句

SF 去 LV 的確飛最好
除非你係SF出發渣去Yosemite 再越過山(不過冬天好多Pass都封路 比較麻煩) 去Sierra東邊渣395公路 經過Mammoth Lake 再去 Death Valley(冬天去一流) 再去LV咁樣一個Road trip就差唔多 (建議至少4日3夜)

LA去LV 建議中途去埋Joshua Tree國家公園 亦都係冬天去最舒服

LV去Grand Canyon再去Page睇Slot Canyon + Horseshoe bend的話(時間充足可以去埋Monument Valley - 由Page渣車去大概2-3個鐘) 好似上面巴打咁講 睇完之後 唔建議原路折返 建議上埋去Utah的Zion國家公園(長期美國頭十位國家公園 冬天淡季) 再返LV最好 (建議至少4日3夜)

貼下相先

搭單問
如果自己唔揸車想去Yosemite睇有咩選擇